有冇bb可以幫我買外賣上黎

肚仔餓

打開馬桶
淨係食屎都飽死你

唔同你爭食

想打邊爐

我要係你面前食

我咬碎ler俾你食 好似企鵝咁

餓死算吧啦你